真係好中意十年前嘅謝安琪

吶喊
神奇女俠的退休生活
臨崖勒馬
囍帖街
最後晚餐
賴床

呢堆歌十年前聽可能冇乜共鳴 但而家本土意識抬頭 求其揀首歌都可以聽到眼濕濕

望返而家謝安琪成日造新聞call記者唱大路情歌真係得啖笑

聽日返工嘅你臨訓前記得聽下賴床

我冇睇娛樂新聞但係你點樣覺得佢唱大路情歌

屌 咁係個作詞人勁

關佢撚事

宜家都好鍾意

Slowness

周博賢呀嘛？

衣帽間

囍帖街已經係墮落既開始

賴床 我歌故我在 節外生枝 字裡行奸 後窗知己

兩邊不是人唔藍唔黃 執相扮女神最叻
想奶共又冇人要 同老公日日造新聞

技安琪而家做返自己姐
一早知佢全部野扮出黎

咁電影好睇都唔關演員事

係嫁 編劇好重要

獨家村

編劇咁西利 點解唔自己演繹埋 點解要假手於人

我歌故我在
姿色分子

原來唱黎諷刺而家既自己